=== Q1 ===
MODEL OUTPUT:
Ответ: 
Цель проекта — разработать систему управления опытом (реляционную память) для ИИ-агентских систем на продукте «ПроКомпетенции», чтобы повысить качество сопровождения проектного обучения за счет автоматизированного анализа компетенций, выявления пробелов и генерации рекомендаций.
Цитаты: [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=3], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=25]

=== Q2 ===
MODEL OUTPUT:
Ответ: Ожидаемые результаты/достижения по итогам семестра: создание рабочего прототипа ИИ-агента для сопровождения проектного обучения на платформе "ПроКомпетенции", работа с данными о вакансиях и учебных проектах, а также набор артефактов аналитики для принятия решений.
Цитаты: [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=3], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=15], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=18]

=== Q3 ===
MODEL OUTPUT:
Ответ: Парсер был реализован как расширение для браузера, чтобы собирать информацию о проектах на платформе.
Цитаты: [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=9], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=9]

=== Q4 ===
MODEL OUTPUT:
Ответ: 
LLM модель, используемая в проекте, — это Meta-Llama-3.1-8B-Instruct-AWQ-INT4, выбранная из-за поддержки 4-битной квантизации, которая экономит видеопамять и ускоряет инференс. 
В качестве движка для быстрого инференса используется vLLM, выбранное из-за возможности масштабирования под разные видеокарты.
Цитаты: [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=10], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=10], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=10]

=== Q5 ===
MODEL OUTPUT:
Ответ: Типовые ошибки выявлялись при тестировании: пустые ответы, дубли, нерелевантные компетенции, нестабильный формат. Меры для исправления: постобработка, уточнение промптов, ручная корректировка в спорных случаях, эксперименты с параметрами генерации и подключение QLoRA-адаптера.

Цитаты: [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=13], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=13]

=== Q6 ===
MODEL OUTPUT:
Ответ: Функциональные требования FR-2.1–FR-2.6 для модуля поиска и скоринга компаний следующие:
- Система должна выполнять поиск компаний в заданной отрасли по базам данных и открытым источникам.
- Система должна собирать публичную информацию о компаниях: технологический стек, проекты, размер.
- Система должна рассчитывать скоринг компаний по алгоритму на основе критериев соответствия (0-100 баллов).
- Система должна формировать ранжированные списки Top-10, Top-100 компаний.
- Система должна предоставлять интерфейс для верификации и редактирования шорт-листа человеком.
- Система должна формировать профили компаний с контактами ЛПР.

Цитаты:
[CITATION][ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=29]
[CITATION][Функциональные_требования_агента.pdf#p=7]
[CITATION][Функциональные_требования_агента.pdf#p=7]

=== Q7 ===
MODEL OUTPUT:
Ответ: НФР-1–НФР-6 перечислены в разделе "Нефункциональные требования" в документах [Функциональные_требования_агента.pdf#p=9], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=33], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=33].
Цитаты: [Функциональные_требования_агента.pdf#p=9], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=33], [ОТЧЁТ Diamond.pdf#p=33]

=== Q8 ===
MODEL OUTPUT:
Ответ: 
Критерии успеха проекта: 
- Формирование пула 100+ потенциальных партнеров за 1 месяц (KPI-1);
- Процент откликов на письма > 15% (KPI-2);
- Заключение партнерских соглашений с 10+ компаниями за семестр (KPI-3);
- Формирование каталога из 20+ реальных проектов (KPI-4);
- Сокращение времени на поиск партнера с 2 месяцев до 2 недель (KPI-5);
- Удовлетворенность студентов качеством проектов > 4/5 (KPI-6).

Цитаты:
[Kритерии_успеха_проекта.pdf#p=11]
[Kритерии_успеха_проекта.pdf#p=12]
[Kритерии_успеха_проекта.pdf#p=13]

=== Q9 ===
MODEL OUTPUT:
Ответ: 
Самые востребованные навыки: Python, Data Analysis, ML. Дефицитные компетенции в проектах: Product Management, UX/UI.
Цитаты: [Diamond кт1.pdf#p=7], [Diamond кт1.pdf#p=17]

=== Q10 ===
MODEL OUTPUT:
Ответ: Задачи на следующую КТ перечислены: Поиск компаний в утвержденной отрасли, Скоринг и ранжирование компаний, Подготовка профилей компаний, Генерация персонализированных черновиков, Подготовка коммуникационных материалов, Планирование касаний.
Цитаты: [Diamond кт1.pdf#p=10], [Diamond кт1.pdf#p=10], [Diamond кт1.pdf#p=10].

